---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Konrad Matczak"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160915|prezes firmy transportowej Cormex (wielkiego rywala TrustPortu). Wpadł w strefę wpływów Szymona Skubnego.|[Rekrutacja mimo woli](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|10/05/26|10/05/29|[Taniec Liści](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-taniec-lisci.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Włodzimierz Tulewicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wlodzimierz-tulewicz.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Marcin Szybisty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcin-szybisty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Magda Szybisty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-magda-szybisty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Leszek Żółty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leszek-zolty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Leopold Teściak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leopold-tesciak.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Kornel Wadera](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kornel-wadera.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Jolanta Iwan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-iwan.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Jacek Molenda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jacek-molenda.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Dorota Gacek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dorota-gacek.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Andrzej Marciniak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-marciniak.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
